好撚想移民

讀埋書十年內一定走
叫埋屋企人走
留喺度等死都戇鳩